有無星期六去元朗玩既朋友？

自己一個又人生路不熟，怕比黑丶狗咬傷？
想組隊？！

到底係3點定4點,又話不反對係4點